有冇slut wtsapp sticker

我:
Slut:

推到有sticker

(SL人UT)

（.人.）

(SL介UT)

SLUT

可唔可以係你個屎忽寫slut比我做sticker

好想要樓主個屎怱

快

好想要想射係樓主個屎忽